女朋友脫髮，求醫生或方法介紹

佢本來都有d甩，但近排發現佢明顯左
我本身都後移都好明甩髮種感受
尤其佢係女仔
唔係介意佢外型，只係知真心想幫佢

介紹少少佢背景
成日鍾意食辣，打邊爐，煎炸野
偏肥
返醫院，所以壓力都大
唔運動
因為多白髮搞到2,3個月就染一次頭
今年23歲
唔係斑禿，分界位都幾明顯

有冇過來人可以幫忙，介紹下方法

試下換左個女朋友

雄禿

有冇醫生介紹？

聽聞女人冇得好似男人咁食藥

生髮水
saw palmetto 唔知女仔岩唔岩食

試吓搽你啲精液

藥真係要請教醫生

生髮水萬寧賣開果d？

有冇過來人巴絲

推

戒辣油膩野

唉，依d可能要醫生講先聽
我講左兩年都唔聽

佢返醫院當自己半個醫生
緊係唔撚聽你講啦

molamola

依d心理方面問題放埋一邊先

有冇好用洗頭水同生髮水介紹？
生髮水係咪用皮膚科醫生既最好？

巴打，番shift 有幾虛我都試過，如果佢有盜汗咁就最好睇下中醫，西醫無可能幫到佢。另外飲食習慣都最好轉一轉，用隻無硫既洗頭水

女人好少會咁架喎

少就唔會有咩

太大壓力？

補下肝腎

佢食唔夠蛋白質

叫佢吞精 ,即刻好番晒
本草岡目話精有減壓定驚作用
又有運動量
又高營養
又訓得好
唔生頭髮就假

有乜病真係要睇醫生

巴打指無矽？

新工係有d壓力

死妹釘唔食黑芝麻同好少食黑色既野補腎

有冇乜補品幫到？

唔肯呑

正常既良好生活我都成日有叫佢做
成日hea9我

我自己有食維特健靈，我一出黎做野就有髮線後移問題
但食左之後好似停左，依家叫高，但唔算後
個人又精神左
呢啲幾百蚊一樽食成個月
巴打我覺得你除左搵啲快嘅方法之外
呢啲慢性補野都可以試下

缺鐵都有機會，去做個身體檢查先啦

可能甲狀線有問題,
不過23歲都咁,
身體都幾差下, 有排調理,

Thx絲打

佢會間中飲酒都應該需要

會丫，外內幫補睇下會唔會好d先

你根本就冇女朋友

西醫都會必睇先
睇完乜問題再慢慢中醫入手

我都聽過多女仔咁
醫生都係比藥食？

調理最多我幫佢煲下野

中出即飛

拎比我中出

改哂D生活習慣先啦

之前女朋友都甩好多, 都叫佢去睇醫生,
個醫生都第一時間話抽血驗下, 睇下係咪甲狀線有問題,
最後無事,
其實個個女仔都甩髮甩得好勁,

染髮係去salon染定自己染？
如果係自己染既話即係你頭皮同髮絲都痴住左啲金屬物質，洗唔走的

利申：曾經都嚴重甩髮，宜家冇乜點甩過

之前減完肥發覺d分界好明顯甩左好多頭髮
睇左皮膚科醫生 比左支生髮水 但之後上網research 見好傷身就停左 開始用 LUSH 隻洗頭 soap (紅色防脫髮用) 我自己感覺係甩少左 但個分界都係未生番頭髮
最後 髮型師叫我不如剪短佢 剪短個一年真係甩得再少d 可能髮型問題 我都見個分界多番d頭髮了
如果女友係長髮 不妨建議佢剪短

試下用五十惠

巴打請問響邊度買?
好難搵到

有有話唔會咩?

其實缺少某啲維他命都會咁

所以先難頂
我睇中醫見過個長髮女
禿到見到頭肉
但佢個樣本身係唔錯嫁

甩完要生返，而家條界都明顯

佢自染，我都成日叫佢唔好染咁密

你最後點解決個問題？

佢pop頭，所以算短
我試下留意你果支洗頭水先

Thx絲打

聽過下個名，即搵下先
超work？

no... sulphur free. 118一枝

最後我去左salon整頭，個mk整頭仔話我啲頭髮痴滿哂啲金屬野，個頭皮層比啲金屬野塞住左搞到吸收唔到營養所以係咁甩髮

之後佢幫我做左個叫淨化既plan，個淨化就好似你去美容院做深層清潔咁幫你去哂頭髮所有雜質，我做左一次已經甩少左一半，髮質都順滑左好多，黎緊十二月中諗住去做第3次

另外洗頭水護髮素呢啲我建議你唔好買超市萬寧果啲，一樣有金屬成份，用得多頭髮又會變返“鞋“同乾，最後又會甩頭髮

我search左下，好多都有埋無矽加無硫既日本野
會試下訂支返黎

成個plan比左幾錢？
我都要睇下佢剪開果間有冇得做先

洗頭水就好d，佢都買近排轉左隻都少見，萬寧冇得賣
之前本來同我一樣係華潤堂買支300蚊中藥洗頭水
但佢後尾話好似好易出油，所以轉
唔知關唔關佢次次洗頭都一定有用護髮素事
佢話唔用就好易打結

繼續推

個plan200幾一次，做一次去唔哂啲金屬野，所以你預做3-4次先去得哂

華潤堂果啲一樣唔好用 用左護髮素先唔打結只係因為你係頭髮到搽一層膠，咁咪有個錯覺令你覺得頭髮好似滑返啲wo

目前我覺得一定要先去左金屬野先，你唔去既話就算比最好既產品你用，你都只會搽落最表面既雜質而唔係搽落頭髮到比佢自己吸收

做運動 均衡飲食

咁好平wor
即刻我下次剪頭髮拉佢去做都得

華潤堂可能我有d效姐
不過都轉ga la，我都順便物色下

依樣。。。。我會努力令佢做到

佢分界個位係咪十年無轉過

用印度果d染髮(因為純天然) 不過你要行入印度舖頭

飲多小小黑豆漿 走糖 順便減 之前759有得賣本地有機黑豆漿 而家唔知有冇 支持made in hk

加多句 試下用德國咖啡因洗髮 呢個未試過

你tg 我丫 josh787
試下鈣片

係，不過佢係異常甩多左

佢唔鍾意飲幾有益都吹佢唔脹

成日廣告果隻ma？試過了

係腎唔好 考慮下轉工

轉工邊有咁易

屈臣氏萬寧都有

個人認為work，
之前都甩到癡線頭髮變薄左
用完冇乜點再甩

一定要轉分界先 3個月好轉一次

我上網見到評語都好似ok
即試

我叫左佢同我一齊剪頭加深層清潔下
應該都試下叫佢轉界

先改好飲食習慣同減下壓力先, 如果23歲多白髮, 血弱、腎氣弱, 應該搵個中醫調身體, 順便搵埋甩髮原因, 對正下藥, 會徹底D (利申: 我而家都睇緊中醫醫甩頭髮 )

植髮